點樣可以係屋企影證件相

點樣可以係屋企影張白底證件相，唔想出去影

屋企人拎左張膠枱布痴左係個牆到

買畫紙

A4 紙

係wo